300呎養5隻臘腸狗, 呢d主人係仆街到......

唔識教狗仲要養咁撚多, 好on9,
鬥牛㹴個主人仲on9, 食唔撚住隻狗仲養咁種狗...
一屋臘腸狗打大交！ 鬥牛㹴狗吠黃又南 馴犬師教用眼神教狗 (煉狗術師 - 主持：鄺芷凡、馴犬師 Eric Ko；嘉賓：黃又南)

普遍香港人養狗已經仆街啦
正常香港人返工工時長到乜咁
放工得四五個鐘陪隻狗 廿四小時喺3 4百呎屋到鳩坐
好啲就會帶隻狗散步 外國就成個花園比狗跑
香港？算撚數啦

好慘 雖然我都好想養臘腸 但自己知自己事

佢養一隻都算, 仲要養5隻......

你咩事?

屋企細

其實點解要care食物鏈底層生物嘅感受

支那人?